(有圖)有冇人知咩黎 一到夜晚成屋都係

如題,屋企朝早同中午都冇,一到夜晚就勁多,又唔咬人
有冇人知咩黎同點消滅佢地

白化泰國蟑

Jeng

一啲都唔正

屋企有乾糧生蟲

同問，好撚滋擾

黑鮑西毛蛾

師兄又有？ 癡線 一到夜晚就岀曬黎

卵蛾
大撚獲

Google左 好似唔係

Bumblebee

有無高人

之前我有包倉鼠糧吽得耐左入面又係吽滿依啲蟲
睇睇屋企有冇啲海味藥材濕左吽蟲啦